今日罷工=戇鳩

罷一日做乜撚嘢仲要係星期日之後
未姐係多日紅日
唔怕得林奠出來鳩up兩句就算

你應該話 淨係罷今日